# -*- mode: python -*-

Import("env")

env = env.Clone()

env.Library(
    target='timer_stats',
    source=[
        'timer_stats.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/concurrency/spin_lock',
    ],
)

env.Library(
    target='top',
    source=[
        'top.cpp',
        'operation_latency_histogram.cpp'
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/server_options_core',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
    ],
)

env.Library(
    target='api_version_metrics',
    source=[
        'api_version_metrics.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/shared_request_handling',
        '$BUILD_DIR/mongo/rpc/client_metadata',
    ]
)

env.Library(
    target='counters',
    source=[
        'counters.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/concurrency/spin_lock',
    ],
)

env.Library(
    target='server_read_concern_write_concern_metrics',
    source=[
        'server_read_concern_metrics.cpp',
        'server_write_concern_metrics.cpp',
        env.Idlc('read_concern_stats.idl')[0],
        env.Idlc('server_write_concern_metrics.idl')[0],
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/commands/server_status',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/repl/read_concern_args',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/write_concern_options',
        '$BUILD_DIR/mongo/idl/idl_parser',
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        '$BUILD_DIR/mongo/idl/server_parameter',
    ],
)

env.Library(
    target='resource_consumption_metrics',
    source=[
        'resource_consumption_metrics.cpp',
        env.Idlc('operation_resource_consumption.idl')[0],
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/idl/idl_parser',
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        '$BUILD_DIR/mongo/idl/server_parameter',
    ],
    LIBDEPS_TYPEINFO=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context',
    ],
)

env.Library(
    target="transaction_stats",
    source=[
        "single_transaction_stats.cpp"
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/repl/read_concern_args',
    ],
)

env.Library(
    target='fill_locker_info',
    source=[
        'fill_locker_info.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/concurrency/lock_manager'
    ],
)

env.Library(
    target='serveronly_stats',
    source=[
        "latency_server_status_section.cpp",
        "lock_server_status_section.cpp",
        'storage_stats.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/db_raii',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/index/index_access_method',
        'fill_locker_info',
        'top',
    ],
    LIBDEPS_PRIVATE=[
        '$BUILD_DIR/mongo/db/commands/server_status',
    ],
)

env.CppUnitTest(
    target='db_stats_test',
    source=[
        'api_version_metrics_test.cpp',
        'fill_locker_info_test.cpp',
        'operation_latency_histogram_test.cpp',
        'resource_consumption_metrics_test.cpp',
        'timer_stats_test.cpp',
        'top_test.cpp',
    ],
    LIBDEPS=[
        '$BUILD_DIR/mongo/base',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/service_context_test_fixture',
        '$BUILD_DIR/mongo/db/shared_request_handling',
        '$BUILD_DIR/mongo/util/clock_source_mock',
        'api_version_metrics',
        'fill_locker_info',
        'resource_consumption_metrics',
        'timer_stats',
        'top',
    ],
)
